想問一問時差問題

當香港時間2300 美國時間1100

當我依家喺美國1100 send人email比香港既朋友
當香港朋友2300收到信息
咁喺香港既朋友睇到封信息send既時間係1100 定係2300?

？

跟自己地區

姐係喺美國會見到美國時間 香港會見到香港時間

我好撚煩咩？